凍結香港政府銀行戶口 有無可能

凍結香港政府銀行戶口 有無可能 唔識嘢問吓